好開針，正話同學仔選左我做班長😳🤗

😘😘

利申有投你
可唔可以投翻我班會主席
油水小不了

Kai針死拉xdd

孤陋寡聞

沒收電話

#31749

係叫你頒獎比我渣！！

哈哈哈哈樓主柒到😂

ching好勁

Yes 好撚屈

可唔可以report佢有分身？

.

好勁呀

出埋份報價單先上黎扮細路啦

( Show Blocked User - 無乳問蒼天 )
家下的人甘惡😒

女班長功正 幫禾cow ok?

你岩岩開學係唔識嫁啦

過多幾日老師會教

針你老母臭閪！
自己都唔識多抵你年年留班

REPORT左，ADMIN唔俾人開分身的

( Show Blocked User - 無乳問蒼天 )
on9仔咪搞事

班會康樂
以後叫g團 我會幫大家拎優惠

去到2017仲用緊吾系甘牙去分5p仔
無撚腦

柒小陣啦你佔你真係ingram啊?